hi 淡友 (542)

短線我睇DJI 無可能彈過250

留名
希望上到

熊 熊 HIGH

訓先4點開市再睇

咖哩仔有冇用過支AVAMY噴下個鼻

有呀！

我記得依支係醫生比 話無類固醇

噴完等一陣 個鼻係會好順暢 會好似噴火龍咁

但係keep 住用 個效果會愈黎愈差

同埋我噴一段時間之後就會喉嚨痛

另外 一兩個牌子都試過 但情況同我上面講既都差唔多

我都唔知係我唔啱用 定佢本身會係有咁既副作用

搵唔到C君1點半report
係咪匿埋鋸緊扒

佢話今晚好似好忙
要星期六/日不定時出

人黎
拉佢去餵狼

俾佢抖下喇
佢都辛苦了

講下遮
驚綁票丫嘛,食人唔𦧲骨
怕一陣食撚左都無人知

都差唔多要訓了

依家話12月唔加息

係咁彈出彈入咖

我估黎緊個禮拜都係咁有消息

飲完酒已經反cup

應該可以high喇

星期一最壞打算平開 因為大戶做好倉

DJI drop to zero confirmed

HSI so strong

你好勤力

day day drop 500

納現貨7000穿唔穿到呢

259係大戶不死牛

現貨7000係鐵底

今晚唔拗腰啦掛

支持

B浪已完

仲有無大奇蹟日㗎

Bitcoin牛3

唔該升返上去

700硬過cfu 碌鳩

俾位沽 正呀～

好

好撚high呀

不過希望下個禮拜唔好再挾

如果鼻敏感太嚴重去CK下治敏原係咩啦
另外堅係做運動幫到你
我以前鼻敏感都好嚴重
瞓覺永遠有一個鼻抖唔到氣

點鎖？

我一high又彈

都係唔high 喇

買返一樣張數 強制開倉

其實咁快穿唔係好事黎
望都望佢慢慢上多轉啦

我細個有游健康水 個鼻真係會好d

不過好耐冇游喇

薙京巴依家斷左尾喇 ？

唔鎖喇 最難捱既時候應該過左

唔好跟我喇

鎖左係穩陣d既 更加穩陣就可以分注食

就係放係度點都係有風險

咁夜仲執格

又落

訓先 各位牛軍唔好灰心 好快就到我地睇場

唔算斷尾
都仲會鼻敏感
以前無論塵,煙,寵物,花粉
乜都會狂流鼻水,打黑痴,鼻塞
仲係停唔到O個隻
最慘就係瞓覺先黎鼻室都瞓唔到
呢家就最多流鼻水,打黑痴都冇咁勁
鼻塞直情好小

關鬼佢事
你叫佢燈佢升

就係keep住做運動所以咁有效 ？

無錯 坐一皮變倒贏6千

巴打有反信念未

不過過3晚夜有風險 我收市前lock半先

+1

242 好恐怖

巴打幾點沽咖？

又話每日汁一雞

我宣佈6600係鐵底

都唔知咁開心做乜
先12月頭就咁
年都過唔到呀

Drop to zero

我有做過一排
係好左D
不過我覺得有大部分原因係因為真係習慣左
例如煙味
聞萬寶路我冇事
聞其他D垃圾煙我都係會打黑痴

彭巴點解唔直接玩期指？

聞得出咖咩

咁真係要做返運動

不過成日得個講字

獲獲走晒去訓就錯過晒

做乜走去訓

除左貴同難出貨 其實ok

唔係你財唔入你袋

相比期可以雞仔注係優勢
但要留意過左2毫半就係50點~60點一格

唔緊要喇 下個禮拜又係機會

果1宗成交 6000蚊應該掛左好耐先deal到
如果擺到到期逼發行商買返 會食十幾廿格

岩岩先發現道指都有1aud玩
儲倉一流

彭巴通常買幾遠既牛熊？

諗緊清唔清

彭巴唔試下option？

下星期裂口落都未定
你諗諗

彈

死喇 訓唔著
好鬼精神

飲完酒好攰訓先

早抖

15.44 清倉
開心過肥周末

下周脫歐投票

老美又跌 559，最多跌65X

早晨

峰回路轉
又搞咩

我太on9
得美團put係倉

圖爺又中

上升軌道完。好似行c

逢高加沽

奈奈-1下星期又贏
船飛錢賺哂

租腎
大戶點都要推老母去做雞架啦

太多壞消息

星期六日太多變數

星期一大跌

所以空倉過
我地一陣幾點邊度一齊食飯

dji 快穿242啦 扮咩支持

再穿真係大獲
侵侵都想經濟好股票升
但g20幫唔到道上去
黎緊驚侵侵真係玩救市
同中國私下傾條件
放人但要中國做某d野
上次中期選舉都講
選佢個黨經濟先會升股票會升

咁睇
就算股市唔升，都唔可以比佢跌
仲要跌到好急
星期六日望下佢地會唔會有野搞作
空倉過就係咁解

睇侵侵你救唔救市

我都睇到trump努力用twitter救市

要睇係會唔會用條女迫中國做某d野
Twitter由佢得罪班大戶之後效力好似少左
除非有大單野

唔係救市
係用美國既條件優勢令中國係短時間入面一定要讓大步
仲未諗到係咩

唉，豬緊錢，無心情同你食

仆街
咁落去 反彈真係完左 c浪

輸幾多比返你
條件係陪我食飯

我睇未咁快可以下定論
散簽兄唔好多手反黎反去會豬死

想反都難。最難就係睇好一個方向再轉

有得claim錢架

我覺得消息市易玩過平時
又要比數浪數倉睇圖，睇岩都有機會比大戶撚
依家大戶比侵侵撚我好撚開心
傻鳩大戶

你注-1 仲未食？
唔駛針了

你細期最多咪一萬幾千
下星期又贏啦你

圖會呃人 指標會呃人 人會呃人
許願池唔會呃奈奈

260大户老母底 掃牛

連買入位都去唔到
點食
係人都知我早瞓㗎啦
正路唔會見到美股開市
Set左價訓算 平到就平 平唔到都無辦法

呢2日多啲祈禱啦

Ig 落到去25930 啦 babe

捱到星期六日先再算

但奈奈會呃本傻鳩

無得claim埋之前啲牛熊正股架
咁算啦

我呃你啲咩

圖爺今次大勝

係咪得海龜巴同我一樣叫升
冇貨了

係。。

我地儲夠等開車

10次會有一次中

唔通俾多次27000機會

珍惜唔到琴晚6800 d貨仔 一彈就驚前日咁夾上天

260 恒指世紀鑽石合金底

你明唔明我點解咁無信心

驚西咩
而家都無得走架啦
不過好似又傳緊星期日爺西會出手

為左自己老母
大戶一定唔會比佢穿

祈求天地 放過一隻奈奈

星期一會唔會又係揾700頂住

會唔會當好消息玩

同意

怪錯圖爺係燈 我G錯了

最多入錢

燈有分好壞
好既好似大dodo咁次次準
壞燈就每幾次有1次失靈

我都有隻30000熊，仲有80日到期
買賣都係即刻成交喎
係咪到30日要換船？

嘩又跌5舊

前日回咁多就係為左俾大户做淡?

Ig港女咩事 259

要早啲入啦
間野好麻煩下

你睇美股

爺爺愛我
我啲人仔走貨前都無穿7
我信爺爺仲係愛我嘅

共產黨講道德，咪撚笑大人個口， 一個委員派一億睇下批唔批 game 上架？

出埋 weekend Dow 仲勁

即係會頂700？

星期五彈左喇 朋友

今鋪真係🐮爆

你一買先輸30格
再賣又輸30格

why

侵侵嚇到
星期六日一定救市

做奈奈對家

想救都要救到先得
投資者信心好難再有之前咁勁

G20 夠諗住用來打開b 浪
原來係用來終結b 浪

Huawei 單野有排搞
英國同日本都唔比正苦再買佢地d 野

圖爺+奈奈
可能負負得正呢
雖然連我自己都唔敢相信

嘩，屌 今日咁撚凍嘅
好似著錯衫

美女好似未夠力由高位跌二千 應該會回番多少

希望中共出招救市
成日都越救越大鑊

熊熊哈！

Cls 無睇天氣？

上証有成2600點應該唔會出手住

星期一應該都跌硬
牛 61% VS 熊 39%

因為一早已經諗好晒着咩衫
唔想又諗又轉

港女邊會怕凍
10度以下 一樣低胸短裙

食硬和牛嚕個勢，熊掌下次先

哎呀 爭緊件低胸衫

嘩，ig 咩事，尋晚如果-1應該賺好多

早

ig 開戶有$100美金

講明先
尋晚清哂倉得翻十零手hdi put

道指sp都落到前底 理論上係咪應該彈一彈

周末雖然預期冇乜新消息
但師公係唔會放假既 你估佢唱好風定淡風？

下周英國脫歐談判

師傳又喊清淡倉

我都係食陣花生先 彈高再沽

第一道防線 25784 ?

25880

當星期一跌穿上升軌 第二日唔彈番上去 真係玩完

牛簽巴好波

以後你地跟我搵食喇

升一日趺兩日

Hsi仲係好硬 唔知玩乜

自由市場救咩鬼 落係正常

雖然美股跌 但大戶要升 一樣可以升。

希望星期一高開

諗多左喇 唔跌得多都還神

258重牛區 殺埋咪升囉

降準

呀爺話降準咩？不過降準都無咩用

預開低200 300然後彈
尋日條數都冇彈
應該係時候要找

之前有傳聞 十二月有機會降次

之前降完又點

你地睇好倉 淡倉既資金流 喺邊到睇？

每一次降準 就係多一次跌市 大陸救市假象 上證跌200升100

跌掛

Lihkg

好倉牛軍
淡倉奶奈

認真呀

G20前美女大跌之後港女跌到255托返上去條數都未找過

富途牛牛（android)
利申：ios

每次降完跌得仲勁

救得一日先。俾好友走貨

我會當佢係overshoot
同10月期結一樣

應該冇一日 比盡佢一個鐘

我都有咁諗過

睇琴日夜期 星期 一本身部署大彈
但美股唔生性

際完係點唔重要啦

大陸仔俾人呃左咁多次仲會落搭 個個搵位走貨 上證重返2200啦 呢幾個月睇淡由5萬爆到8萬

我都係ios
可唔可以講埋邊個位置？我好少用牛牛 唔知喺邊

大彈
佢夠膽升我夠膽沽 ，咁大條阻力線，好值博

係先好啊 上個禮拜美股七連升
個個都喊B浪

我都咁諗
大戶係度屌哂老母

唔驚囉 圖爺+奈奈同船
錢如噴泉

噴俾大戶

何以見得大戶睇好 日市都冇托過 擺明食緊大茶飯
大戶想托住陰跌食埋258條水 先托都未遲

守止蝕就得，冇乜好驚

諗起上次同奈奈過夜 我用加藤鷹之手 搞到奈奈係咁噴水 高潮迭起

都冇圖

你話諗起上次同奈奈過夜 奈奈用加藤鷹之手 搞到你係咁噴水 高潮迭起 都得架啦

除左今次
我係過過一次夜
我而定仲好後悔無聽我cfu話 叫我收市前走
一訓醒就無左200點

枉你仲係沈門
尋晚師傳講乜啊

就係要android先睇到

牛簽m底聽到扯扯地

下周料以上落市格局為主，恒指波幅區間介乎25,800點至26,500點。
大師成地精 個區間又會258 肯撚定跌多浸先彈 佢再打多個白漿 唔跌多口邊有得彈呀？

奶清，想問下點由威尼斯人搭去十六浦呀？

中國數據好差

好Q差

有冇人覺得華為單野會不斷拉低股市

點解你會覺得我會知？
我都係路痴

一係巴士
一係的士

42m熊巴打

我估星期一裂口跌300之後1分鐘内升200至250點殺牛而熊又冇得沽 好淡通殺

準備迎接happy Monday

巴打 我都大約有個range for上證底

唔洗理住啦 19 20號知結果咪估到大戶點炒

係咪講緊呢個

星期一先知

唔加息 升定跌呀 好亂

圖爺 熊左
麵麵 put左
奈奈 -左

今次真係噴啦

其實你地點解單方面覺得侵一定要救市唔俾股災？

點解係19號？

跌一日 用三千加long call

第二日 六千

第三日 九千

總有一日會然

本文来源于腾讯证券，编译尔夫。原标题《外媒：特朗普担心自己的贸易政策导致了近期美股的大跌》。

在本周美股动荡之际，美国总统唐纳德-特朗普(Donald Trump)焦急地给白宫内外的顾问打电话，希望确认他的贸易政策不是导致股市下跌的原因。

在咨询顾问的意见时，他仍然相信，股市波动不是他自己造成的，而是美联储上调利率造成的。

本周二，特朗普在推特上宣称自己是“关税专家”，此后美股开始了本轮的下跌。周四，美股深V反弹，部分原因是《华尔街日报》报道称，美联储可能在12月的会议上暗示可能减缓明年的加息步伐。

特朗普经常将市场的波动视为自我调整的一部分而不予理会，但几位接近特朗普的人士表示，他对道琼斯工业平均指数健康状况的重视程度不亚于对自己的民调结果。

接近白宫的人士说，在白宫，特朗普经常收看商业频道，关心道琼斯指数每分钟的走势。知情人士说，他会对该指数一天内三位数的上涨感到兴奋，并咨询助手哪些举措可能会如何影响市场。当被问及特朗普对股市的关注时，一位接近白宫的人士说:“他一直在关注股市。”

去年末，随着股市攀升至创纪录高位，特朗普多次将美国公司市值的增加归因于其政府的经济政策。仅在2017年11月和12月，特朗普就在推特上发布了十几条关于市场表现的帖子。

他在2017年11月发表推文说：“道指刚刚首次突破24000点(又一项历史记录)。如果民主党赢得了总统大选，市场将比目前的水平下跌50%。消费者信心现在也处于历史最高水平，而如果民主党执政，人们的信心将‘低迷而沮丧!’”

由于种种原因，今年市场出现了较大的波动。今年10月，道琼斯指数下跌了5.1%，创下自2008年金融危机以来的最大单月跌幅，原因是投资者因利率上升和全球经济增长显现出放缓的迹象而撤出了风险较高的资产。

尽管特朗普迅速宣称股市上涨是他的功劳，但与之前的其他总统一样，他也曾多次在股市下跌时将原因归因于其他因素。他最喜欢指责的对象是美联储主席杰罗姆-鲍威尔(Jerome Powell)，特朗普曾猛烈抨击鲍威尔提高利率目标的决定。

“每次我们做一些伟大的事，他都会加息。”特朗普在10月接受《华尔街日报》采访时说，并称“鲍威尔先生似乎能因为加息而从中作乐”。鲍威尔和美联储都没有在特朗普发表公开指责后发表评论。

特朗普还说，10月份的股市抛售是对民主党可能赢得中期选举的反应，这也是造成市场波动的原因。11月，民主党在众议院赢得了多数席位，加剧了华盛顿的党派分歧，并在特朗普的任期内危及了他的立法计划，包括一些贸易政策提议的通过。

其他华尔街分析人士注意到了特朗普政府本周在贸易谈判中发表的言论。摩根士丹利的分析师们表示，这些数据表明，特朗普政府在决策方面采取了“市场敏感”的方式。

野村证券表示，这“再次表明，特朗普总统对他的贸易政策可能造成的市场和经济混乱很敏感。这种敏感性可能表明，他推行这些政策的程度将是有限的。”

特朗普担心自己的贸易政策导致了近期美股的大跌》。

美国总统唐纳德-特朗普(Donald Trump)焦急地给白宫内外的顾问打电话

中共飛機文真係得啖笑

信一半就OK

打到成地都係啦

基金贖回潮！沽啦

有無清仲係唔信邪？星期一越跌越買

後悔靜系沽左30% assets should be all in
Btw星期一盤滿缽滿 謝謝大戶年年派錢 啊們

你地咁淡又搞到我想買牛喇

牛師傅

272果陣見你地係咁bbb
我就立即買10手熊過夜
而家見你地咁淡
我真係想買牛了

清識玩 星期一我會幾球掃259牛

識玩
LINHKG不嬲都見升買升 見跌買跌

依度好多廢淡明明琴晚夜期對美國崩盤，仲係到FF港女星期一會大跌

我覺得你似扮燈喎

星期一終極反彈

傳說中既跟勢做

山底開熊

Ching叫我？

琴日仲係咁叫我止蝕

我邊有
唔好可屈

根本唔止蝕就唔會蝕

麵哥又買左put

完美演繹 別人恐懼我貪婪！！！

thanks

統計一下
巴打們呢家星期一睇升定睇跌

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

低開再上

Hsi 先跌後升 要升黎比美股跌

升
跌

叫我？

脫歐單野唔知點 但議息反而估大機會鴿 12月炒高轉淡行1月單邊理論上容易D

仲要捱到1月呀

所以非單邊市真係有位就cut下gain抽高再入

Cut左唔知應該咩位入返 點算

議息呀
兼且12月有聖誕會早d開始轉倉

前晚一吹話唔加息DJI已經抽反600點上黎

返去做下功課先

真係唔加息咪仆街

今日有無人去左灣仔見下師傅

但唔加息又會無咁多資金流入美元/美股

長遠黎講 即係美國經濟增長放緩

但短期可能比佢挾撚死

嘩
師父真係放假都要開工
年紀大咪咁拎搏啦師父

ELN

好可惜師父救唔到佢地

有咁多錢但唔識投資(仲要信銀行個D)其實有少少抵死

圖爺繼續唔牛
會再跌
美國經濟見頂

佢投資輸咁多 即係d錢係打工搵返黎 ？

雖然係真 但經圖爺口講出黎

一棍

收市棍

嘩!!!! weekend wallstreet

比你fake左

又係到hi

有冇去到in呀

見我咁遲就知無啦
岩岩先醒

哇 咁訓得

熊軍日日收錢

來世不做傻牛軍 半夜大跌也不驚

今年已經浪費左一年 下年又點呢 唉

再浪費多一年

唔好喇 再係咁 我真係長線投資算。唔亂黎

我都係咁喎 到時大平賣

加油

24000入一注 22000一注 20000一注 18000入一注正股。
等一下個牛市就大豐收

又係銅鑼灣

第一注好似有d高

allin美女沽

點解港股有得做淡/好日經 點解無美股

布神白巴係咪仲睇緊港股會反彈 ?

3倍etf

點解無美女

禽日市尾真係鎖牛

3倍etf咪美女

搵唔到 唔識

又睇返cfu尋晚直播

我睇返D100個個先

D100係午間教路？

Cfu好多節目 好亂

唔太知 cfu一日做節目做到黑

招你老母咩

成日睇樓市 無性趣

下 ？

中環至尊寶

Block 左 睇唔到

沽到落地獄坑渠

消失左

消失的416

今晚返屋企認真畫下堂先

奈b近排好少畫作

心中有圖唔洗畫

今晚再聽多次的
好多野學

凍左好撚多

星期一打邊爐 食肥牛

星期一買定條令魚 魚與熊掌

D100唔係呀 講樓市多 成一個幾鐘的
午間教路係東網架

係呀 聽日仲凍

我想食肥熊

考完啦

係呀，你有冇去考呀？

唉，凍死奈奈

無
訓到3點幾先醒

奈dodo走左-1未

未
同圖爺 麵哥 同船緊

2018年3大燈神

好頹呀3點幾

啱啱考完去咗買打邊爐野，依家返屋企打邊爐

有無海鮮

冇呀 收哂檔

貼左暖貼

好正呀
Like like 打邊爐

好正呀 今日夠凍
但一個人拎 好重呀

美國制裁一個國家 其他國家同被制裁既國家交易就犯法？

話時話任食黎講一鍋堂幾正

奈奈進化到可以過夜

熊3巴又有考？

from google:
JCPOA是由美、英、中國大陸、法、俄及德，加上伊朗所簽署之協議，全名為「聯合全面行動計畫Joint Comprehensive Plan of Action 」

我都想打
唔同啦屋企打開心好多

未試過，下次 try try

今日？3點？

食過4次 如果食記得訂位
白鱔係食過咁多間任食邊爐黎講最高質

最重要唔係呢到
當違反美國制裁法案既人係美國既jurisdiction內既時候 美國就有權拉人
今次係美加有extradition agreement 所以美國同加國申請扣留佢引渡去美國
即係話佢如果走甩左 一世避去呢啲國家就拉唔到

今日jre嘛

考咩

學到野

哦，我老婆去左考，話考場超凍，出到黎仲凍

輸到要做雞 有冇手足幫襯

聽日一定唔得

聽日溶斷

究竟有咩信念會令你覺得爆升

唔put都put左

唔包括我

最大燈神

一落船 凍到啲牙震晒
屌 啲情侶仲要係我隔離攬身攬勢

文員仔

唔好有事

病左，要一段時間休養

大燈神

明明次次都中許願位
咁都燈

信念呢！-1 $50點 星期一有$15000

我張細期
唉 跌先算啦

圖？

快加入我地

法國咩事？出晒裝甲車，以香港標準係暴動！

你係eo?

其他jre officer

但係佢唔炒股

WoW

寶寶覺得幾多先合理

I mean 做公務猿

彭巴睇區間一排先插定直插冇回

起唔到身無考到

收皮啦你 同我爭做布布既擦鞋仔 屌你老母

代d eo competitors 多謝你老婆。

ABC同我收皮啦 同我爭做布布既擦鞋仔 屌你老母

我考完cre 都無見過正苦工，考來唔知做乜

好羨慕呀 有咩考jre tips ar

Abc都係正苦工？

寶寶唔好呃奈奈喔

我唔買牛熊
不過我-左
俾人夾緊

真係降準

宣布咗？

其實我都想

但港股都托得好犀利下，對上一兩次美股大跌港股都無跟足

內地釋放貨幣政策寬鬆信號！人民銀行今年內透過下調存款準備金率及各項金融工具，已累計向市場「放水」4萬億元人民幣(下同）。有經濟師預料，人行明年將再降準四次，額外向市場釋放逾3萬億元中長期資金。此外，人行截至周二(12月4日)已連續28日不進行逆回購，創有史以來最長紀錄。

為提高中央國庫現金使用效益，加強財政政策與貨幣政策的協調，人行及財政部宣布，將於周五(12月7日)進行1,000億元人民幣的中央國庫現金定存招標，期限為28天，向銀行投放跨年資金，到期日為明年1月4日。

人行今年內已多次連續兩周內踏入不進行逆回購的「空窗期」，但至今回籠至人行的短期資金仍高達1.25萬億元。與此同時，人行多次「定向降準」，以及運用中期借貸便利(MLF)合共釋放逾4萬億元長期資金，規模為2017年的四倍。

三菱UFJ銀行環球市場研究東亞區副總裁黃詠詩表示，人行未來將更偏重「保增長」，預料最快將於明年初進一步降準，全年將降準四次，每次下調存款準備金率一個百分點，意味明年或向市場淨投放3.2萬億元中長期資金，好讓銀行加強貸款增長，推動經濟增速。

法國巴黎銀行外匯策略師季天鶴亦指出，人行明年絕對有可能宣布降準四次，同時減少逆回購的次數，保持市場資金維持寬鬆狀態。

招商證券首席宏觀分析師謝亞軒認為，市場外圍因素壓力未散，將會加大內地經濟下行壓力，直言人行以「長期錢代替短期」趨勢會延續，穩定經濟增長。

【減息是「最後手段」】
市場憧憬內地或會減息推動經濟，東方匯理銀行新興市場策略師張敬勤認為，減息仍然言之尚早，實施後隨時改變整個市場格局，人行應視之為「最後手段」。他又指，內地中小企融資困難問題仍未解決，料人行明年會優先降準放水，降準幅度約為一個百分點，維持中性偏寬鬆貨幣政策。

黃詠詩則認為，隨着美國加息步伐放緩，內地各項經濟數據放緩、銀行貸款及按揭貸款下跌，反映市場對減息需求漸增。她又稱，雖然減息將會收窄中美息差引發資金外流，令人民幣進一步受壓，但匯價最近急速反彈，意味人行更有條件減息。

有apply 過
Interview 收左皮

My cow have hope la

央行再出手！這次不是降準，而是……

小白讀財經2018年12月8日 12:20

又是年末時，攬儲和流動性大戰一觸即發，這次央媽、財爸又出手了！

12月7日，央行發佈公告稱，中央國庫現金管理商業銀行定期存款（十一期）招投標。本期操作量1000億元，期限1個月（28天），起息日為2018年12月7日。

據悉，這是國內首次推出1個月期的國庫現金定存招標，而且利率高達4.02%。回顧今年以來的數次國庫現金招標，期限均為3個月，但招標利率一直在走低。

完全睇唔明 有冇巴打知道咩嚟

我估下星期只借慢慢回穩
去返265
等大戶平返倉/轉倉
跟住就收爐

究竟係降準定點？

入政府 運氣佔4成 實力佔2成 識人佔4成
利申 運氣max

但都要jre pass 先

識人都入到 都要識得好高職下

個人覺得jre 最緊要冇錯grammar 。 Keep It Simple Stupid 就夠。

咁 佢老母老豆分分鐘個board member的上司。。你夠唔夠膽唔比佢入先

我等緊架，佢開post 我就 apply

JRE過唔到已完

巴打 我有隻牛喺手 但全球嘅消息都淡咁 好唔好蝕放先

jre 真睇運
中同中英 B A 考左兩次都過唔到。
反而 我DD就一take pass

係咩驅使你買牛？

星期一應該又裂口 又會洗走一班巴打

好撚驚呀

奈奈你有買咩？

搏佢跌千幾點會即彈返100點 食一千蚊走人 點知再跌 走唔到

29500-26050 千幾牛 一定殺埋先

一開裂口已經打左

星期一千跌 無一千都700-800

100點左右，DT都有啦，風險重無咁大

買左256幾牛 穿259再唔放就真係死

法國打成咁 星期一股市會唔會崩盤

法國日常
唔洗太在意

成幾百點牛仔重貨
真係好難唔食

256太近啦
分分鐘低開殺完再彈上

開張-100

收到

我試下講我既理解

記唔記得上星期我地講過 money multiplier 呢樣野
假設銀行有$100，央行設定Required reserve 係 20% （平時我地講降準就係將 RR 調低)，咁佢最多可以透過銀行信貸創造多$400，變成$500 （$100 / 20%)

照新聞講，佢今次玩法係直接存錢入銀行。用以上例子，佢直接存$10 落銀行度，咁個市場就會最多增加 $50。Whereas 如果我降準1%，咁市場就會多$26 （$100/19%-500）

利申：純9up, 數據唔係代表現實
再利申：小弟 Econ 係 F, 有錯請指教

北京叫加拿大放人
星期一

法國睇新聞冇咩特別咋喎

其實果日第一時間就應該先向加拿大發難
諗左幾日先識得咁做真係遲晒

洗定八月十五喇

12月內單邊可能性唔大 都係唔多手好D 有高位既咪小注沽下佢

好想沽大麻股

星期五牛咪仲多
結果咪放生曬

今次咁都唔打就真係好假

降準加強版

聽完師父講 唔一定打

Lindex

啱 大戶點會派錢俾你地 我就睇低開 但係收陽燭

星期一QQ托市，恆指升700點，大家話好唔好

真 俾佢呃咗 星期五美股唔彈仲穿線

呢個星期由星期一到星期五波幅二千點，但多數裂口開妹到完，係咪新年前都係咁

應該呢個月係咁姐

1月應該有大單邊

牛熊比只要一側埋一邊，果邊就硬係升唔到
牛比熊65：35，結果星期五完全升唔到仲要插水

星期一一定打25950牛

彈到我切

做緊誠哥接盤俠買支那房地產喎
睇路

似睇好多，好多人睇緊265

聽日唔知高開幾多點呢

同我高開400點

之前夠話過埋G20
12月就出方向有大單邊啦

聽日同我低開6舊

我畫到係險守，兩日內再唔升就跌出軌

自我安慰下

咁樣裂口開 跟住妹好難汁

下降

又未穿咩升軌。更正返係平底支持

原來道已經到前底

納仲差些少先到

會彈一彈 上248
之後一跌冇回頭

下跌三角

dow 都有指標背馳

星期一低開完每彈一舊加沽兩張大期 食撚盡個大跌浪

有錢

投降了 call 3333

本來窮撚一條 都系問大戶拎番黎

講真定假阿
我都諗緊沽唔沽一注

大户出糧

真咩

真？ SH左一星期

星期日好悶
只能夠對住男朋友張圖打飛機

打多幾次囉

希望佢聽日會瀉啦

豬死咗

國會通過方案 但機會好低

講錯係11號表決 星期2晚

又要賭

彈既話星期2入返D熊

而家先一步炒放慢加息 比佢升埋20號 仲有幾多

啱啊 反高潮 高開高收

唔會通過到
準備定之後會點好過

文翠珊下台

又凍又絕望

利申：好慘既牛軍

雙刀流可恥

牛般咁重仲爆升
不過穿左259就可能真係爆升屠熊

牛軍好慘架喇

無消息 只係星期五美股又大跌

日本禁用華為中興產品
Gg斯密達

咩方案？

買左牛？

聽晚7000

你就想

納最好彈反小小比我加反

6650 之後直落

巴打冇貨？

我都冇

好似冇

得道有

想佢彈

你上星期恆熊都肥肥喇

手賤斬哂
最好全部都升返上去

等彈再入

話說你納有幾多注

睇個勢現貨真係落到6830先可能有d支持彈反d

係咪貪心先

熊三巴之前唔係有貨咩

直落個晚一開始貪心set 7050沽冇掂直落之後冇搞過

22張1aud

本身加左4張 怕守唔住又斬返

大家準備好聽日插落地獄收錢味
大戶出糧日

聽日升升升

大芋等等黎個千升收你地皮

尾班車經已開出
5000見

都有咁多

科技100返上6900

有無澳門水舞間酒店套票介紹？

7000直落果日加咖 本身得14 果日加左8張

我都無貨

海龜巴

唔止蝕就唔叫蝕
一日未平倉一日都唔叫輸

奈奈聽朝大賺

你唔好呃奈奈喔

兒登好多小朋友
應該得我係嬸嬸

姐姐

佢同融創都硬到鐵
無理由仲唔落

老啦
人地唔叫我阿婆都偷笑

我想佢低開一個裂口先

邊到老 奈奈頂多咪20出頭

大芋咁撚廢洗驚佢

應該同玲玲差唔多

中女啦

所以miss哂囉

我覺得奈奈似細個d

25?

下次會分2注

分3,4注好d

Metoo

教技術分析咁正

我唔分注 唔對沖

不分注 不對沖 緣份到了自然贏錢

驅風煲老偶

星期六日真係悶

同睇到高位買隻安全既遠熊一樣

睇聖經啦

有睇呀

教TA

分注 即係買嘅位唔岩
對注 即係對自己買嘅方向無信心

唔睇財經新聞 唔睇圖 唔分析 唔理俾人夾
只要許願 祈禱
緣份到了就會贏錢

3個字:本多終勝

緣份炒股

分注驚miss左無倉係手+夾個陣易坐D
對沖其實係比手上個倉有profit但驚夾返上/落去黎做 唔係咩位都對沖

其實有冇諗過
如果個位係錯點分都會係錯
就好似遇到錯嘅人
無論你係啱嘅時間
或者係錯嘅時間
你遇到呢個人都係錯

因為我試過
可能係得我咁on9買埋啲垃圾股啦

聽日停市得唔得 唔想又見到大跌 日日大跌

牙籤仔 走貨單聲ok?

學生都叫老
咁我係咩

00應該又後生又靚女

咪呃人。俾人挾產去ifc跳樓就差唔多

麥玲玲你都覺得會靚咩

你日日記得報倉 我唔想再同你同路

玲玲好大咖喎

仲好大波

哈哈 佢巨tim la
就係呢樣冇

靚呀

淡友post組隊上堂

奈奈最靚

可能係心有靈犀

貼係額頭做記認

唔好搞埋呢d野喇。我真係跳俾你睇架

唔好呀 巴打玩好大咩

唔係呀

嚇死人咩

係 唔想畢業
畢業就無時間炒

幫幫手 幫我算下 下年牙籤可唔可以變巨龍。今年已經浪費左一年

脫歐協議投票可能押後

Why

其實係咪依家啲男仔唔鍾意我呢type嘅女仔
我見100kg個fd都有男朋友
80kg 個fd都有幾個人追
係現實追 唔係網上鳩噏話鍾意你戈啲
70kg 個fd成日都有鬼仔追

我未sit過堂 係咪就咁走入去就得

同船有輸過咩

輸死

呢到大把人追你喎

怕過唔到
咪拖下先

聽日肯定熊
美女跌到咁
唔明咁多ff做咩

可以呀

咁都得

係到鳩噏呀嘛

我唔肥都冇人追喎
不過有男朋友就夠啦

係呀 大搖大擺就得

係你要求高唔理人姐

係囉 奈奈唔要姐

我上個月都贏喎
今個月暫時係輸上次囉

今個月你燈死喎

奈奈其實要求好高

哂命

奈奈都有男朋友啦

琴日我突然諗清楚
我對拍拖 已經無晒幻想

已經進化到無要求咁濟

咁我排隊先。

奈奈唔係有個穩定男朋友？

支持～～～

今個月我trade左十次
前9次都贏
第10次無等許願位止蝕左
今次呢注就第11次

有無諗過去夜場搵男朋友

係咩
你幫我叫佢出黎

其實奈奈好準，只係買親都夾

mark低有機會去聽下

好多連登仔會衝哂出黎

因為夾先會上黎報
唔夾都食左有咩好講

正架 cu好多人sit堂架都

咁不如認認真真識個sp算

認認真真

係咪剩係得CU會教呢D

聽講牙簽又想撬我sp

搵人去完upload notes

深滬港通接受同股不同權
外賣仔又爆升

專登返去上9個字都幾係野

又夾

係囉

又有得買平put

你唔係話住得近CU咩

聽日殺哂牛重貨位會call一call博100點反彈
睇下裂口咩位開先
相信早市仲有機會上
下午無消息既照落

聽日重有冇機會高開

又撚…我dklm…

幾個站 但都麻煩

有

聽日怪獸巴個仔fatfat

屌呢隻撚嘢咁樣比人夾硬炒上

呢兩隻垃圾話唔定好快塞埋入藍籌博阿爺歡心

北水一齊put

布神仲未報平安。一定奶左野 性病

報左係文員仔喇

有講咩 無記錯佢剩係否認手足口

好似話係喎

奈奈都話唔介意 攬下佢唔會傳染

咁人哋又冇直接承認或者否認
留番啲空間俾人啦
依家科學昌明
好多病都有得醫
冇得醫都可以暫緩病情嘅

仲討論緊布仔

543